原神十五萬用戶資料外洩

多謝連登仔送資料

抵撚死啦

玩得唔係預撚左架咩佢地應該冇咩所謂啦

《原神》是由中國大陸遊戲開發商米哈遊開發

抵撚柒死

玩得既都唔理

好人好姐怕咩人偷

又唔係偷又唔係搶，自願送資料上門

預咗啦

一出果陣已經講緊 咁都仲要去玩既話怪得邊個

search 左
我D資料冇外洩到

差唔多啦
原本都預左俾人睇

#308251

憑自己實力收集返黎
點解唔可以外洩

習總：得十五萬？
咁既業績點見人

自己攞嚟

喂 但係佢今次冇錯

不意外

呢鋪我就撐原神啦
由開ser 第一日前就講緊係支那game
會收集資料，都要繼續玩
就預左

行得正 企得正 外洩咪外洩

有時要對事不對人

在下葉問有無咩回應？

十五萬外洩
其他果啲冇外洩，係支那數據庫度好安全

大j應該中左招

你又知係連登仔？
咁你係咪連登仔呀

在下ON9 : 正常人打機同公司機分開 呢D野預左架啦 你玩其他外國GAME都會有可能出事

遊戲台班連孩

講真 玩得都預左啦

未驚過

抵撚死班垃圾低賤支種

夠晒開放 連啲資料都開放埋

發現有玩既人

屌呀個txt咁快收左皮

唔好講到好多連登仔玩咁

的確係好多連登仔搶住玩

玩原神，唔買薩爾達傳說玩。

玩個d都傻下傻下

十五萬係比人發現到果啲
應該仲有百五萬係外洩咗未比人睇到

抵啦

比咪比 好玩

抵撚死 屌哂你哋老母

一早估到
當初韓國人警告過都唔聽

睇到相關文章有駐意中國大使館twitter出post宣傳隻驚 你話冇同中共有利益都唔撚信

灌水扮世界營收第一被踢爆 仲要洩埋用戶資料

驚閪咩，本身都直送貴州資料中心架啦

話撚左

"屌你老母，啲資料我憑本事呃返嚟嘅，點解要保護？"

外咩洩咁難聽
支那的外洩能算外洩麼？

抵啦

唔抵可憐，抵撚死

抵撚死

送10抽囉
全家資料都賣得

垃撚圾得15萬，大陸乜撚野都流連個外洩都少過人

連登有冇集中討論？
想入去做爆閘狗呀

新聞？？？？

抵啦 唔外洩先係新聞

標準支那仔回答：我行得正企得正又冇做壞事唔驚俾人偷資料

玩得就直情同意送資料俾人㗎啦

我係入黎恥笑玩個班既

行得正企得正 怕咩

terms都寫左 依d唔係叫外洩囉！

啲女好J呀嘛
乜資料攞哂去賣都冇所謂啦

在下奶共 外洩咗未

唔理政治
都覺得低撚死啦傻鳩

支那仔

佢今次講得冇錯
唔代表佢唔係五毛
手足做得好

呢D支那野連DL都唔會

李嘉欣要拜訪15萬人好唔得閒

特別有課金 真係恭喜你

話明支那驚都仲玩
擺明唔驚你偷資料啦
信支那,唔驚

有無咁快啊

低死

你們不是還有黨嗎?

大把連登仔玩
仲聲大大
一邊比人屌屎忽窿一邊嗌爽

玩得既 都係弱智
外洩既資料都係無咩價值

信政府唔驚

15萬冇一個係無辜嘅 全部都係抵撚死

毒撚：有驚玩，唔驚

抵

還掂都交左資料出去，係咪可以明正言順玩

唔緊要啦 果班廢柴藍絲都唔會怕架啦

有人係咁叫我玩原神
所以我今日買咗switch+zelda

其實玩原神有乜問題?

支日台港豬：打j同老婆最緊要 acg is not fuck 政治ok?

有d人覺得打j緊要過自己d個人資料架

呢隻game我真係從頭睇唔順眼到落尾

正常唔意外. , 滿意

有撚連登仔玩咩

極少數大陸連登仔都計？

支那人：個人資料有撚用咩，咪由得你地盗

玩撚完
出緊陣下戴黎睇下咩料
我諗果幾分鐘都攞晒我資料

小鳳姐

開放世界呀嘛 咁梗係要開放埋d個人資料啦

原神撚：我哋玩得預咗，冇洩漏係bonus

on79 班電莖毒撚

以為係直送中央

原來係開心share , 真共產

台灣超多人玩

記得巴哈板主第一時間ban柒個話原神有問題既user

唔出現喺現場咪冇依個風險囉

賺1億美金仲有15萬個用戶資料

可以話係100%既事
大陸公司
就算我當你唔係專登
都從來唔會理security
做好左又唔會賺多d
出左事又唔會俾人罰
wfc

唔明有咩問題，國泰夠全部會員資料外洩啦，又咪照撘，最緊要自己舒服姐講真

屌 開局一定要10連抽
抵撚死啦

希望班撚屌全部俾人送中

D人最撚中意乜都連登仔

流料黎 連燈仔又柒

同意
有d人慣左中意比狗屌

又係你隻LOL狗，你遲早啲資料比riot出賣再送尻你中呀柒頭

正解，願者上釣

15萬係外洩，所有玩家本身已經內洩

你叫條撚樣收皮啦，自己玩LOL其身不正就屈人熱狗

同去中國旅遊工作定居啲人一樣，比人拉係抵撚死

喜聞樂見

原本都洩咗比支那啦 玩既都預咗

抵死啦 由第一日有收集用戶數據既問題
就知遲早會泄漏

我唔撐原神
我撐班「玩家」資料送中咋

好撚正常啦

巴哈d人不嬲都on9

我比較想知會係有咩資料??

雖然平時好撚煩
但今次又真係班on9自己有份攞黎

其實呢，個account係可以唔入任何個人資料架
你地攞返後門黎打飛機會冇咁柒

我係想大家知道條友係分化撚，見到佢就小心啲

抵啦 超級毒能

玩得大陸驚重介意私穩?

着短裙出街就預咗比人屌

玩得的都係信政府，唔驚

入得game就已經同意資料被盜用架啦
有咩問題？

玩之前唔係預左咩
見到單新聞完全唔驚訝

唔講都唔記得條友
明明之前佢好搶口

原神班傻閪話得ID 同 Pw
想知可以無咩

你做咩狙擊我呀 訂咗Xbox 未呀

遊戲界最大笑話

外咩洩
送中就送中啦

你冇cap最重要既username

唔驚師

抵死

宜家係自願入強姦犯屋企比人強姦

唔太貼切 似叫雞唔帶套跟住生花柳抵死

送返大陸 邊有外洩

左膠橫行 有得玩先係自由

玩得預左啦

玩得支那就預左賣身

外洩
主動流出架
而家DATA咁撚值錢

快手Block

玩支那game預左啦

成個post 根本冇人睇過內文(英文嗰頁)
根本篇文就唔係講緊有個人資料外流
而係講緊遊戲id 外流

然後好似係可以透過遊戲id 搵到玩家email
再係game 到無限撞你password
所以今次出問題嘅地方有兩點
1. 原神保安有漏洞, 比hacker 可以撞password
2. 玩家如果冇管理好自己嘅ac 同password 就有危險 (申請任何網站/服務都用同一set ac 同password)

所以各位連登仔其實係笑錯point, 後門偷資料同埋攞權限係另一件事

細個玩支那D武俠GAME 開個地攤都可以比人爆ACC
仲有人敢玩支那GAME

支那仔：原神先係受害者一定係外國黑客打壓中國民族

有冇人backup咗uids.txt?

預左啦傻西

呢個請OP置頂

班柒頭預左啦

呢個飛機post嚟
巴打你咁清醒冇人理你㗎

抵撚死唔抵可憐

會員編號：#166726
會員註冊日期：2018/1/13
入 LIST 原因：不忿被指責有玩過原神，稱「講到咁威咪睇下自己全屋啲嘢係咪真係冇一件係支那制」。

真係...8頁都冇人提出黎
雖然原神有保安問題都係柒
但係2020年啦, 連登仔都係唔識睇source睇內文
成班就咁睇到標題就入黎跟風係到笑...

入去試個陣用完全新名新密點知ipad lag到仆街，估係想逼人轉電腦玩啦，畢竟電腦偷嘢仲容易D同多D

好似話佢tnc已經講明唔保証資料安全

其實有遊戲id + email
有email就有可能起到某啲玩家真實身份
你估個個想打機比人知真實身份咩
淨係依樣都覺得抵死
點解唔笑得

未到你姐，Keep住日日check啦

正常發揮

唔怕
玩得既我諗都預左

抵燃死
好好玩？返支那玩啦

如果師兄你係呢個層面上嘅理解再入黎笑就好合理
但係呢個post 9成人都唔似有師兄你咁
而係大家都誤會緊係有個人資料直接外洩
我係想講返比大家知, 你地笑錯位姐

除衫入強姦犯屋企仲諗住唔駛比人屌啊

有都唔敢講啦

大佬係lihkg唔盲反支那係好大罪
一陣入咗google doc on9仔list就水洗都唔清

Hello ching

唔係話有韓仔一早講過上埋新聞
但點解仲要走去玩? 要玩點解唔玩正版Zelda

原神都玩 死不足惜

岩架啦
專收弱智玩

推一，笑下班on9仔先

😨😨😨

咩iPad
（起碼要A13）

圖書館

原神玩家：隻game入面都有得睇我D資料啦

仆街
9頁都唔見有支那仔入黎話好好玩
連登已死？

抵啦 自動送中

其實連登仔用開自己個人資料做username同pw
所以俾人爆到就等於個人資料外洩
好似係

A

其實連登仔用開自己個人資料做username同pw
所以俾人爆到就等於個人資料外洩

估唔到係連登可以比我睇到啲咁嘅留言
果然HK no IT

笑死第一次聽打機驚俾人知email address
玩d唔見得人既game就話姐
你會唔會唔敢出街因為人地可以點你相起到你底
你話擔心個email用一樣pw都冇咁柒

笑死第一次聽打機驚俾人知email address
有人中意隱藏身份有人無所謂姐
不過我覺得依啲野比人知點都係壞處多過好處
而且支那野
今次email
下次就第樣野咖啦

玩d唔見得人既game就話姐
Btw 我覺得原神係香港都算唔見得人

唔關e唔email事啦，本身隻驚都有後門，你電話有咩資料係咁先雖然十隻大陸app9.9隻都有，但係班柒頭係要中個頭埋去都幫佢唔到

facebook都存在左咁多年估唔到你仲喺度驚俾人知自己有玩咩game
ching我建議你上少d連登接受下連登仔先係小眾既事實

有無支那仔入嚟留經典言論

屌你老尾又係你呢條食屎狗

又係你

打左咁耐飛機以為射得出點知原來係fake news 笑撚死
好心抹黑都高汁少少
支那服uid 全部1開頭 你同我講勁撚多都係gmail

啲信用卡資料去晒內循環

遊戲就開放世界
遊戲資料就開放俾全世界

Fake news, 成班on9唔fact check.

你個腦都好撚開放
fake news信到十足

古有美人計色誘敵國高官套取國家機密
今有二次元假人色誘毒撚竊取個人資料

後者波又無得揸，閪又冇得屌，手仔都未掂過，仲蠢撚過啲娶大陸婆被人呃公屋既傻鳩

成班傻閪餓狗搶屎對住個fake news打飛機
一早叫左你地對返後門黎打會冇咁柒架啦
屌你老母笑撚死人咩

又有料整過段spanish laughing guy meme

佢係分化狗無錯，但呢次無講錯

狂賀
抵啦

不外洩才是新聞

玩個班邊會介意，你地太天真了

全部中出哂俾大陸

巴哈嗰邊死口話係fake news

接受現實啦
未柒夠咩